﻿1: Tắt mạng.
2: Giải nén file Adobe Photoshop CS6 Seup.
3: Run file: Setup.exe.
4: Cửa sổ cài đặt hiện ra chọn Try sẽ crack sau.
5: Sau khi cài đặt song khởi động chọn start trial(mục đích để kiểm tra xem phần mềm hoạt động tốt không) sau đó tắt chương trình.
6: Giải nén file Crack.
7: Đi đến thư mục amtlib.dll\32-bit HOẶC amtlib.dll\64-bit coppy file đó vào thư mục cài đặt,
	mặc định thư mục đó là: C:\Program Files\Adobe\Adobe Photoshop CS6.
 